愈飲水愈口乾

我之前唔太飲水,
呢排開始飲多咗水, 但唔知點解愈飲得多愈口乾
反而之前唔飲水既時間都冇咁口乾
究竟點解會咁

糖尿病

但之前唔飲反而冇野wo

A Cure for Wellness

除咗口乾之外仲有冇其他特徵

我諗只係你啲器官開始正常返

冇呀，只係愈飲愈口乾
唔係口渴，係個口入面好似乾真真咁

我都係咁喎，但係食嘢同飲野大部分走甜，唔似係糖尿病喎

認真 飲寶礦力溝水

真係好驚就睇醫生 唔好亂估亂諗 ~

我都唔食甜野的

你食啲嘢係咪好味精㗎？

條頸鏈有冇重咗？